美國取消香港關係關香港人咩事？

屌你老母，咪又係準時返工

閱

其實真係有啲悶

樓主準時俾人炒